有無人有砌Frame arms girls

見到新嗰啲好靚
有啲心動想入坑 但係本身對砌模型無咩心得
有無巴打有砌開？素組會唔會好浪費

見到呢隻即刻好有衝動入坑

不過為時已晚pre order唔切

其實唔會，唔執著要補色的話，砌完噴下消光就得

巴打有砌開？
啲裝備會唔會話唔做無縫 唔重新上色會好柒

我睇呢個blog 佢好似重新上色完靚好多 完成度高好多咁

有街貨

Btw 其實個body洗唔洗噴消光？
睇其他人post圖出黎 好似好油好光咁

呢隻真係不得了
巴打知唔知街貨係唔係大約3百幾左右？

我訂個陣都唔止3百喎CHING

早幾日見到好似4百4左右

睇自己技術同個人要求啦，咁當然一定係重新上色靚好多
我就全素組，最多補下色最後消光，無縫果d咪搞我 因為我好怕煩

白色魔鷲我訂都400幾

我見呢隻amiami賣緊4680JPY
我見配件好似差唔多 以為差唔多價
點知原來白色魔鷲係6960JPY sorry各位巴打

我2盒魔鷲都未砌

見到d人魔改fag好正
個肚仔噴肉色

通常都係搞魔鷲個素體

女神裝置系列都好似好正

朱羅忍者同弓兵係幾正
舊果d麻麻

新嗰兩隻真係幾正
同舊款比 就好似FAG靚啲

1月再版

模型新手 想問下巴打
因為返工工時長 未必抽到好多時間出黎砌
如果想做快乾無縫

照住佢咁做 係唔係應該買支普通快乾膠水就ok

白色 貓店6百幾

做無縫預左成隻要試過色

特典版，多舊唔知乜好似

我諗住無縫完再手油上色
有讀過下呃錢 應該應付到掛

等睇巴打成品
N年前砌mg有做過無縫再噴油，砌完一隻怕撚左

好憎打磨

FAG零件少過bandai模型 應該會好啲嘅
MG淨係磨湯口素組都有排搞

真係愈睇愈多野想買
好後悔咁遲先的起心肝入坑

洗咩後悔
狗屋學識左無限再版呢招

突然之間多左好多野想買 糧盡啦
仲要買工具

手油 驚你後悔

想請教下巴打們
如果fag手腳膚色位想做無縫 係唔係最好用aa膠做？
Fag嘅膚色位好似都係用abs零件 平時啲模型膠水做唔到無縫

但係用完aa膠做無縫之後 好似會有白化位 基本上一定要上色
想請問下各位巴打 應該用咩黎噴膚色好 係唔係一定要噴筆先溝到靚嘅膚色㗎
如果淨係做無縫再打磨 噴層消光上去會唔會分別好大

模型膠水
唔係
係
係，除非你技術高
會

多謝巴打解答
因為我有睇過其他人嘅comment
我見好多人都話abs件用普通模型膠水會做唔到無縫 因為溶唔到膠 所以諗住轉用aa膠做

第4隻 好好玩 嗰幾個表情 正

仲有無限特別版 改色版 你睇下轟雷

唔知下隻會唔會到金兔

其實你會唔會試下買隻平野試下齋啪效果如何先
手油除非你技術好好，唔係會好多筆痕

個人覺得 innocentia係必買
多手手腳腳 做散件/改裝都一流

我都係岩岩入坑，fag噴+手油色+消光，整本體都勁耐。
hexa gear素組+電鍍筆

巴打想問下你 素體嘅肉色位你都有上色？
定係肉色位無上過色 淨係素組？

多謝巴打建議
我都諗住今晚收工去買隻素體試一試

獸耳 孖辮 新素體 有素足 淨係呢幾樣都好吸引
Btw要配埋MSG配件先無咁單調

我覺得加tonytech啲1/12槍落去都唔錯

狗衝訂左白鷲 白兔同灰骨架
唔知出面仲有無祈現貨呢

見到fb有人買左tony tec個槍庫 放晒啲槍上去真係幾型
我都有入到figma個隻末世

肉色只噴消光

隻hexa gear喺英明見到有 不過唔可以比fag騎就無買到
Btw買左黑祈 準備開工

買晒嘢
但係唔得閒開工

巴打
神之手

買左白鳥 魔鳥

訂左女弓手

冇一隻開過工

本體未出
補品先行
重要好貴

依加砌緊黑祈
不過第一次整無縫
頭幾件零件膠水落得唔足 應該無縫失敗
打算全身上色 好驚肉色會fail

朱羅2隻都好正
仲要有補件

補品係正

但果幾件野收你6800

本體都冇咁貴呀

Fag有出佢專用色油

有需要就課金啦少年

有

巴打可唔可以share下名/link?
黎緊仲有幾盒fag等緊到貨

巴打犀利
巴打係用噴筆上色嘅？

噴鑵
無位擺氣泵

下下用噴罐好重皮

親生女

邪物
歐派改件
條女都未開盒砌就買左好多補品

呢件是咪淘寶改件？
我見神粹好似都有出改件？

FYI

寶島都有人賣..重要係大奶奶黎

磨磨磨

第一次造無縫 好多位都整得好差
一開始落唔足膠水 有幾件做唔到無縫
之後就落太多...

兩邊側邊最明顯嗰條線fail左
身體膊頭位最尾尾又痴唔實

唔該晒巴打
等完成左打磨之後再出去搵下顏料先

你用咩膠水呀..

重有筆刀唔夠利?

咁款囉
到時整完都唔知擺邊

筆刀應該夠利 啱啱先換左刀片
膠水我abs件用田宮abs膠水
Ps件用mr cement deluxe

買衫著

痴啲甲上去

BAM

打磨得7788 組埋一齊睇下個效果

你就好得閒砌女
諗住買咩武器？

每日收工拎個零鐘出黎磨下砌下
Btw諗住買msg把十字架槍同長槍
早2日行過模型鋪見好似90$
諗住等完成左本體先再買

依把正

係呀
仲可以比埋魔鷲玩
Btw巴打有無呢隻黑/白祈？
佢個頭如果要換短髮版 係唔係要用返同一個零件

即係a12嗰粒
我做無縫嗰陣 痴埋呢粒零件上去 搞到換唔到短髮
睇黎應該要TB粒a12補件返黎啦

同埋唔知係唔係膠水收縮 搞到個頭好似有少少歪左 裝塊面上去嗰陣會裝唔實

白祈猶疑緊.所以答你唔到
魔鷲本身一炸武器 唔洗再買

把長槍同魔鷲好match

呢把大劍都幾好玩 拆左好多parts出黎

已經成身野

再多真係 唔啦

重可以飛雞MODE

入晒3姐妹 準備玩姐妹丼

冇入紅鳥
一黎太貴 二黎唔夠黑肉

自己改色變真黑肉
我隻黑祈都想改做黑肉

真黑肉 真係要等高手表演下

利申 未用過噴筆
第一次就玩高難度野
不過真係好想試下改黑肉
最煩係改臉色要自己畫埋眼/上水貼 同個樣

知唔知香港邊到有得買同埋大約幾錢

畫眼一定係整囡囡最好玩既一part之一
有冇巴打係同好

我係英明見過有 英明而加好似做緊壽屋9折 計返個價好似幾抵
槍街入面嗰間模型鋪都有 價錢我無留意
我主要都係上amiami自己訂 不過個價好似貴過香港

我砌緊黑祈都15 16緊畫唔畫眼好
模型新手更加係第一次砌fag
不過因為想改皮膚色 點都要噴埋塊臉 諗緊用佢送嘅水貼好 定自己畫好

Btw巴打畫得好靚
我好驚我隻手唔夠定 會畫到好柒

我自己都會手震 一筆一筆慢慢畫就ok
心急係大忌
衰左抺乾淨從頭畫過就ok 唔洗太擔心失敗

水貼唔係唔好
但會少左d樂趣同練習既機會
巴打入坑之後遲早有機會接觸GK
GK白模好多都冇水貼要自己畫
整模型唔洗怕失敗 咩都試下玩樂趣會大好多

SSP

同你想要邊隻先
300-440 左右

英明賣啲嘢好貴
去深水埗貓店，或者
旺角嘅精品/現時點2樓227號鋪/YM studio

C兄好撚勁

晝眼真係唔敢....

個人就比較推薦現時點2樓果間，比較多同齊
YM studio就方便新手去問嘢學吓點砌，款唔多
最平就去信和精品，款唔多而且都係平十幾廿蚊
深水埗福利價錢同精品差唔多，適合抖m鐘意比人閪面嘅人

好想買個隻綠色轟雷但係又唔想楚個價係點